今日上環狀況

上環永安 （咁多年第一次見佢星期日落閘）

中環恆生總行（第一次見佢落咁重閘）

而家遊行因為黑警既暴動，搞到好影響民生。

恆生星期日多數落閘

過去唔會落呢度閘的

為左拯救香港 我地要驅逐班黑警同狗官出香港

喺附近返工
星期五已經出曬通告話呢兩日有預備
見到d警犬逐座同大廈保安傾計